有咩慘得過戴綠帽？就係。。

全世界都知同有埋你戴綠帽既證據